［秒回］telegram 傾下計

Add我鳩up 咩都傾
Id:thszzz

Ok,夠唔夠我快㗎？

快過你